# montaigne escreve sobre futebol

Nossas preferências são uma associação de nossas memórias afetivas e técnicas. Temos de ser isentos, mas a total imparcialidade é impossível. Não existe observador absolutamente neutro.

####### vigésimo sexto e último dia da triplo x